ATTENTION : Si besoin de recharger des fixtures, il faut supprimer complètement la base de donnée et la recréer. Autrement, les id des réservations sur la table bookings et la table LineBills ne correspondront plus (tables indépendantes)
